[集百家大成]入黎貼依加嘅網速，地點，咩台，咩plan

SMT 沙田
$316 4G 無限

垃圾SmarTone
無限plan

漏左講：彩虹

邊度嚟

CMHK
翔龍灣出面馬路巴士上
$168 4.5G全速本地服務計劃 20GB + FUP
已過20GB

樓主個plan幾錢？
個sales offer 我198全包4.5G唔限速任用抵唔抵

仆街佢開我246

CMHK
大欖隧道
$168 真無限

smartone 大埔康樂園

無限plan

中移，垃圾級

Smartone $108 784mb限速plan
秀茂坪

784 Kb/s慘過用3G

係喎 kb 自膠
我本身都係上下lihkg ig facebook 睇下youtube咁 有陣時係旺區收得好嘅話youtube睇到1080唔駛點load

元朗大馬路近大棠站，穩定地慢

天水圍天恆邨家中，CMHK$68蚊舊無限3G Lite data 384Kb上台plan,每月送3GB data的4G 21M速度，3GB後回復384kb速度無限數據,未過3GB數據

近期試過最快，係大欖隧道內

利東站好快

Csl 家庭4.5g plan
九龍灣mtr

黎緊完約轉3 168無限4.5g
有冇巴打分享下用後感

元朗

粉嶺
cmhk
168無限plan

用咩台測速?

CMHK"鴨聊佳 30GB data 全速"儲值卡,荃灣廣埸

3hk過30GB data限到7m速度:

大埔smt 4.5G全速 6gb + fup

黎緊6月會轉3 168蚊無限，希望唔會低過呢個數

巴打 smt 唔好用咩？因為價錢而轉？

依家314蚊 ，成30個月約

黎緊3 24個月平差唔多一半個講係無限，咪試下

Csl 5速無限用量皇 310蚊一個月兩年約
元朗大型屋苑極近市區
完約cut鳩硬

大埔3應該唔錯，可以自己買張儲值卡試玩先，啱先簽約上台

Andorid有無咩app可以睇到用幾多CA?我依家用緊LTE Discovery,只可以睇到依家用緊咩band

你用緊咩牌子手機model?

HTC U11

你試下問其它ching睇下識唔識,thx

smartone 全速無限plan
石籬

真實用家話你知永遠上唔到300M
有一半都要偷笑
初初頭果個月都過到150M
到到依加有大概60M

不過用過30GB得返7M地獄速度

Csl 用量皇
地點：秀茂坪
已用超過100gb

中移動 188蚊20gb plan已過fup

石硤尾往太子mtr隧道

wifi

3HK 21Mbps 無限plan 未過fup
地點：秀茂坪

笑左，個ping已經出賣左佢

呢個upload 香港冇一間流動網絡供應商做到
一睇見個upload咁快 都估到係用wifi test

岩，upload一般都唔過30

美孚站 3HK 4.5G全速plan